你地識吾識聽普通話？

可怕 中國特務又侍機出動假扮 反送中人士 去收買大陸釋囚來香港攻擊香港警察！大家要小心點🙏🙏🙏

建議 減小街頭衝突 以避免給政府將經濟下滑的現象 推給示威者！ 要加強向大陸 宣傳 反送中的真相！

☝️大陸民運大佬教路👍👍👍

唔識
減少